係自修室索個鼻d人好撚煩

有鼻涕就一次過呻撚晒出黎啦
索索索嘈撚住晒屌你老母

沙自？
我呢面有個

你溫書定上連登

鼻敏感姐
sorry囉

唔係
依d撚樣度度都有
應該立例管理員見到依d撚樣即刻扔撚晒佢d野出門口

溫完一課
上陣放鬆下啫
真係溫緊㗎

即刻走，多謝督促
Lihk真係好令人上癮
呢科攞a+請你食飯

你唔係上癮咁簡單囉

我記住先